# Personal notes and TODOs: FRENCH

#### TODO & TO GOOGLE


#### Expressions
- eloquent: wortreich, ausdrucksvoll, ein eloquenter Redner
- polemisch: scharf, unsachlich, polemische Äußerungen, sich polemisch über jem äußern


#### Erreurs
- savoir: je saurai
- finir: imparfait
- avoir: impératif: aie!!, sans "s"
- aller: en allant, en étant allé

